[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (893)

正評贏大錢

1

2

開大啦吊

1001

3

差一角呀屌

NAC
靴
迪加
布城

勒哈

看

荷乙全部入多粒 奧斯入2粒！

藍石同我追和啦dllm

角細順利開出

迪加唔入比人入

追和佢老母啦歐塞爾

不了

跪求PSG開讓和,2:0/3:1 is ok

走盤呀死仆街

3:1ok

召集所有買左布城大既巴打一齊集氣

泰斯達果場

8串1冇啦

科隆咩事？

勒哈走盤勁射

苗斯干追和反杯

呢啲垃圾post執柒咗佢啦

[qu ote]呢啲垃圾post執柒咗佢啦[/quote]

迪加

Show Blocked User - 漆黑裡緊張的碰撞

入佢啦歐塞爾

斷2條6x1 2條5x1
可以度朝早d波了

365寫受傷停左好耐

11c 收錢

腰砍好嗎

atv布城互射

是旦啦，你個POST同依到一樣，無咩所謂

甘堡爾入一粒啦

LM

腰斬好呀

開左成十年

奇蹟2:2得唔得歐塞爾

好

漢堡紅左

甘堡爾 迪加快入

點解GFCO仲可以係法乙

[20] 杜亞斯 1-3 阿些斯奧 [5]

科隆入番球啦

無嘅 是旦一個都係熱門 執唔到

勒哈降班啦

紅左睇個撚款都追唔到3粒啦
邊個仆街話買科隆

會補十分鐘？

30分鐘入3粒

迪加 甘堡爾

比蘭倫斯 1-0 塞圖巴爾

漢堡 RC

苗斯干1:1 好球

哥積克 1-1 苗斯干

屌

睇名都知你死MK，番5p算啦

甘堡爾廢到

7363 26-08-2017
01:59 過關 讓球
2X1 星期五 4 NAC (主) 對 鹿特丹斯巴達 (客)
客 [0] @ 1.98
星期五 23 皇家蘇斯達 (主) 對 維拉利爾 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.73 $
咁都追到和

苗斯干下盤頂到 + atv奇蹟開大 派一個

我

[10] 比蘭倫斯 1-0 塞圖巴爾 [12]

達盤

甘堡爾 絕殺1粒啦

psg 1射門 聖伊天 6射門

果個漆黑裡緊張的碰撞係咩料?
出面開左幾個post

已斷

lm

走一注

第二注中五關得唔得

屎忽痕

AV布城半0全3

聽日完場就敗走

角大慘死

3:2

atv唔入波降班汁台啦

全部同我比c

psg 2:0

等睇苦主追數

巴黎聖日門 2-0 聖伊天

拭目以待

29倍，40倍就敢踩場
我中過90倍同150倍都未出聲

跟

態蛇 🐻

垃圾....而家先入有L用

Dllm psg 半場前入唔得嘅 斷我5x1

其實時勢做英雄，咁岩佢第一個波POST就中左，不過我都唔覺佢第二場會中。

agger

恕我不能透露

生日快樂

通常呢d post頭2次都會中

布城 阿士做乜鳩 平時自己一個入3球...

你D老友

[1] 巴黎聖日門 2-0 聖伊天 [3]

垃圾科隆

唔係想賣料呀 收緊靚

我都係學佢講

正正得負

4:2

其實講邊場

貝迪斯

曼聯

布城30分鐘3粒得唔得
打下假波啦

科隆 對面紅左件
就
入多啦

平2全2

我曼主其他 佢輸硬

科ng 1.58

我唔怪迪加，客太廢
但布城阿士你地開唔到大原諒唔到

上盤+rc

大球日

布里斯托城 1-0 阿士東維拉

科隆肯定無入球殺撚哂即場
如果唔係戒賭一日

場場有波入 得atv不射男

入了

荷乙今日好多場大唔到

布城

[11] 布里斯托城 1-0 阿士東維拉 [17]

布城1:0

科隆

科科隆

科隆科隆

科隆

布城試下即場比人cup

30min比多兩球唔難

皇so 踢法追角大
華西追角細

PSG 7c

哥積克 12M 唔入

好球

漆黑裡緊張的碰撞洗完版未??

屌
我皇蘇-1串撚左科隆隊臭閪
哂料

到底係邊個話買科隆

無買

3串4
候城
皇蘇
差科隆大球

不過唔記得串左幾多了

故事教份轉平半 要

支持科隆大波

反而法乙反常地大波 唔知做乜鳩

皇so 4.5s 輕鬆cashed

布里斯托城 1-1 阿士東維拉

atv 1:1!

1比1阿布城 好波 -1粒

唔屌唔入

快 想pie了

爽到 屙夜尿睇下又執15k

科隆 打多個
入佢老味

仲番工做咩

大蛇痾水

1:1

atv布城

正定反

半0全3

巴打

G持

布城atv快手入多粒

泰利可唔可以帶領av 上英超

正 西甲點敢買大

串4*5 你地大左我收返0.86

岩岩好似有巴打話布城奇蹟大波派錢
求派

利申:未試過乞到錢既職乞

最快兩個 tg me pamhei

ne

我了

入啦科隆 扮乜呀

tg左

痴線

TG 定LM

我都揀中呢兩場 多手串左奧斯

布城入波未

又半2全2 玩能完

貝迪斯 0-1 切爾達

達1-0

atv 布城 是旦入一球比我訓

無大蛇tg 搶唔到

是但入一球 但唔訓

科隆10c
竟然係漢堡刷角

堅守信念

最快TG 定LM

繼續訓 下次再抽 贏多d

法甲啲球證 笑死

打假都比多粒

第一個lm都冇用

科隆1:2

tg 利申第一個

dllm
Psg入波未

fake

恭喜大波巴打

邊2個快

我都tg左 到底係要tg定lm😂

0:2 fake

漢堡個龍屈機

第二個

係tg 我留左名再tg遲左

慘

睇黎仲要進修下

0 9分都唔夠快

讀完phd都冇用

冇tg

Fake一fake
氣餒了

轉左玩法 明明留名頭二到

入牛屎到抽獎想做職乞都俾人以為係乜9初龍ban左我
職乞難做

吸收下經驗有用啲

布城 av 入波阿

布城 atv

塞圖巴爾反CUP我乜都得了

Slow

達仔刷角

巴黎聖日耳門 快入波
尼馬快d入返兩粒先

其實牛屎佬係咪想做KOL？

牛屎佬

ban我唔緊要呀 搞清楚我係邊個先啦 乜9初龍呀

集氣

科隆 上！

差少少就入

達仔16'4c 好在無買

個角球盤口 搞乜嘢

西甲場場細波角大定律

泥馬果種廢

漢堡絕殺大得唔得

PSG本身D人

曼聯4-2 得返22倍

Sor

補13分鐘

補時13分鐘

開個4球比我啦dllm

切爾達場場角細

唔經唔覺80'
布城atv nba

40落

邊場

球証買大

布城atv

atv 布城

之前屌9佢賣料得罪左佢

點解補咁耐

好誇張囉...

加幾耐

打錯

角細爆撚硬屌

貼飛唔驚會燈咩

屌你老母psg 入波未

屌 加幾耐又冇講 狗會

神阿 比多粒得唔得阿

-1c

唔驚啦 自己買 贏輸都係自己

meeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

狗會咁樣陰9我地

12c!!!

🤝psg 第3 球ok ?

如果無打錯

科隆

唔入都對唔住自己

Cashed

40>35>30>25
一個鐘頭內

熱迷必勝

加13分鐘就唔買角細啦屌

mo $ bet

岩啊 屌 追大

紐約城下盤好唔好

好想知落左幾多錢先會落得咁快

屌 加13分搵鬼買角細

班菲特竟然讓咁少

M

想知

手持11.5s 12.5s

屌佢老母我個12.5s呀仆街頂撚柒住唔該大佬

布城入波未
av入波未

22了

1-2

atv 布城 快入

維拉上呀

感謝

無入球都爆埋 屌你老母

Bet365 40 倍 4-2

係咪係特登加時加到科隆入為止

me

Lm

atv生性啦

戒賭一天了

加13分鐘 唔係球証買大就係買1-2

好有預感13.5s都爆

我都要睇睇派幾多先 一陣抽

今朝輸哂個本，只能做職乞

12.5s應該book boom boom

支持呀ching

支持

atv 布城
入到我改名做廢青

咩事加時咁耐？

就頂到

球証受傷了

你老母 輸死我 打救我未

問球証買咩

1-3

漢堡

快入

笑

抵死 加咁耐啊拿

布城atv快撚d入多啦

大佬呀求你頂住呀12.5s

Atv布城入完兩粒俾假希望我

出山未

屌咩1-3

科隆廢到人地紅左都入到

係wo

大波波就得啦

Psg入多球啦

紅左特別勁 唔洗教啦下話

atv 布城 絕殺

13c

又輸3k屌

侯城 4-0 保頓

虎4-0

點解會以為我係你😂😂😂笑左

唉 打定輸數
有冇人派

真係好on9 加13分鐘比佢刷角刷多兩粒 輸死

邊有呀... 我10個鐘前買4-1 都得@15
4-0 一定冇40

科隆賤種
橫掂秒輸番 追黎做乜

貝迪c 1:1

屌達仔 生性啦

4:2。。。。

場場都有入波

巴黎聖日門 3-0 聖伊天

3.5s 跳

巴黎 3:0 屌就係差 atv

12點幾果陣肯定有40倍 出面有晒珍妃

第3球咁遲入

科隆賤種

好波 巴黎

atv

atv降落去英甲啦

已切達

布城 垃撚圾

3-0 波蛋想gel

唉屌
輸撚死

1:1完場 咪撚入

4x5 斷一關 又無玩過

尼馬光環 絕殺一粒 psg好波

same

大力啲

跪求3:1

1:1完場 訓先
咪撚入波啊

屌布城我寧願你0:0 好過俾假希望我

曲克城7-0

切爾達 -7c

買好細

科隆場波其實做乜
買撚左細屌佢老母

漢堡 屌你 紅牌咁都比你入大。。爆左3.5B

兩條6*22 分開中四關 dllmch

柏丘卡有冇同路

球證扭傷左....

呢D會唔會查？

切爾達 -6c

咁少事查乜

48~58' 個陣停左10分鐘 補番13分鐘 10分鐘係停左個到 3分鐘係正常補時

要查都查琴日個場3:2先

有冇人會派
冇人派訓了

咁都正常，以為無乜事補咁耐

冇 你訓先啦

我都想訓

訓啦

我是專業的 不能睡

尋日場3:2有咩好查? 洛1:2個陣 唔入波就要出局 佢入到2:2先晉級 (上場有一粒) 咁入多一粒咪當打個保險.
我無買 但覺得正常

紅牛咁廢都讓平半1.78

真 阿積士咁撚廢

賭/乞3日

唔好意思 各位久等
今次抽9個100
頭9位

Cut

me again

Binc

SOSAD

我都未訓

慢左

第10個

好想試下派人 最衰atv

頭9個留tg

廢時數

掛住打字

不要再說了 atv中左我唔洗人派
戶口得番9蚊

塞圖巴爾反CUP我就派100了 最快留名

diu掛住係其他po玩

@ifcimcoming
第一個 感激手足

勁

慒撚快到

蘇亞雷斯對上個9個 岩岩好

Copy定

陳生 ho ball

so 9 sad

快0.1秒

你又中

我唔知係唔係 照留左先

唔乞夠200 點起G...

留多次，頭先冇link

唔係你呀

買4:2

你都有中

保特幫手先得

上呀切

ok

下班了

計埋你呀

想問點貼TG

手足我都係耶和華 我係第一個

唔爭在計埋我不如

[/quote]

quote上面del啦

斷atv大波 但乞到錢 開心了

要訓?

下次要努力mon po啦

我都好想派，但次次想派個D都贏唔出

差一隻

大家有冇聽過一個傳說
派了人妻會贏大錢

係咬咬下面

求其串條4*1日乙日職算了

Thanks

tg -> setting -> 拉落去 username 有link可copy

咩咬咬

夠了 辛苦大家

頭先比布城逼害

依句野好有想象空間

岩岩就係差佢未比

thanks 教學

多謝巴打

咬人

屌 講緊頭先留名係so7下面

訓了
陣間幾場都唔識買

你快d驗下個腦

比我咬下得唔得

Red Bull[0/-0.5]

求下你了塞圖巴爾 追和乜都得了

紐約9.5角大 1.82 黃金比例

同你對左

但冇錢買又唔想入

咬咬 😂😂

心靈投注

等派

之前識 一陣唔記得 失憶

我記左佢直接打

其實我2010年世界盃 打手球起家

好似1.62先係

剩係記得我咬幾次人

好想睇聽日晚開
3:2
4:1
5:2
3:3

買埋567了，等睇人仆街

嘩屌 d法乙反哂盤 痴撚線.... 輸死

貝迪斯 刷角

比蘭倫 1:1

Goal....cup埋啦塞圖

gchi

Cup到一定派

有無人買左切爾達

刷角

lm先

支持塞圖CUP！

想買下一隊入球

Cup

塞圖快cup

想買no goal

上啊

直插客win

塞圖CUP！！！

客ng

Cap你老母！！！！！！

塞圖

對面紅快cup

冇了

super

中半都好

買10蚊 no goal先 垃圾西甲

兩隊都好積極攻緊
中場搶得好犀利

無睇 當我幫手燈到有波入

2:2

終於入

no goal crashed

快d 追和屌你老母

第一場同路

咁多人買tiger 想跟了

x2

屌你咩 切爾達

gchi追和

切爾達

入多粒

【如果唔係4:2】我退出連登

請保持隊形

Auto reply susses

好撚煩 果條乜鳩系亂撞 贏左場波蛋好似癲撚左咁 係咁洗鳩波台 我知你mon緊post 當自己係大佬？ 我屌你老母呀

已經衰左一個

佢好似人格分烈咁
到底係咩人

分身

條友痴咗線

但將40推落22
到底有幾多人真係推左身家落去

今日正手！

sorry呀 琴晚係我表弟用緊

咁啫係今日出果條係9up

扑撚左啦

個3.5s頂到心臟停頓

sorry 岩岩我隻右手屌你老母 宜家到我隻左手 屌你老母

之後跌到1.5冇買到 屌

跟左五十蚊
想佢贏又想佢輸

我就係想你咁

屌你老母

拳交咁重口

咬咬好懶 就咁quote

習慣左

金額0

永遠贏嘅就買唔到
輸嘅就通常都俾你買到
馬會app

7:20 再見

輸就反手 羊就正手？

仲有6點停到720 你0601先出NYC 代表D咩

一陣帶領大家！
nyc波強 2:4 @60

垃圾紅牛入到一粒先算

死 要720先到角

葉士域治派錢波-,-

無上一日 波台咩樹

要冇上2日先唔知咩事喎

咁兩日了

早吖咁多位

紅牛半細1.62 買唔切

紅牛角大

冇開c得1c

話落唔到注果d到底係真心定假膠
唔識分

琴晚買三場全豬

屌你老母堤格雷
下半場快撚啲入

紅牛

人妻蛇又24小時屌波

4-2 10蚊都唔敢跟
覺得要被撚了

fake 嚇死

個即場開未啊

Who fake?

沙士菲1:0 jump

沙士goal

無止境 從假波中火拼
沉迷了已知大局已定

格雷反cup

執咗去啦堤格雷

又話阿甲主場惡過狗 屌你老母

快撚啲追和先啦

真係屌老虎了

0:1

應該第一日賭 連盤都未識分

屌你老母臭閪
你唔入咪俾人入囉

啱啱收到劇本

65" 沙士菲 紅牌
67" 堤格雷 goal
88" 堤格雷 goal
90" 沙士菲 紅牌

直接 goal goal goal算啦

狗會封盤持到幾時呀

訓唔著

見到成班人連場波都搵唔到

訓醒買柏雷算

好撚眼瞓，仲未放工

做邊行

最後兩場有無咩心水？ 比卡超？

巴打幾角

比卡超

支持手足 我都有買9.5b 不過串左另一場

Nyc 2c

提格dllm

沙士菲2:0

廢到

我要一盒$10 9件麥樂雞就夠了

紅牛入未

0:2 針了

死全家啦屌

MARKED

我由琴日7點開始過澳門做野做到宜家先番到香港

為左大家，我買左個無柒頭，咁應該好快有波入

我想要角多啲

紐約城加油
陳7

好波

0:3 廢到咁仲讓平半

0:3

假到

Blacklisted

刷牙啦紅牛

打比啲悶到咁 一係受傷一係差失不如唔好踢

角

紅牛fg咁低水

入波又冇 角又冇

阿牛禁屌左10分鐘都冇波入

刷角啦

I.T.

1.5b 有1.8水 就買了

It狗 我個範了 我醫你啦

NYC 啲角死左去邊

半場得2隻 我屌

屋企得我爸媽 一隻狗同一隻兔，無了

幾時救下我，我諗我生理上有問到

紅牛11射

fg有冇機

有

已經買了

半細1.62 屌你買唔到

冰封角球

紅牛快入

阿甲不如改名叫阿假

sildenafil

反正差唔多音

貝格拉諾

8.5B

紅牛爽手屌入1球

馬會12點開？

系

係街又想買10點個場

巴打有咩心水

留番d錢玩日假

大半個上半場都係啦

日假除左西魚bee，狗乜不屌

下盤 呢場各有千秋

肥牛入波未

我都想買比卡丘 少少試試佢

冇得試

堤華納又學人讓了

神牛入波未？

你講乜

入一球啦神牛

班菲特

成晚冇屌波訓左覺得自己好weak

班菲特10

你好需要個D

紅牛 入啦屌

刷角啦屌

美國波有冇link睇？

老公

Weak

班2:0

阿甲美職刷c

成功pps

好入波啦wor陳7

托子係我老公 全波po都知

班菲特個主場幾有feel喎，不停唱歌打鼓冇停過，d歌好有mad max套戲入面d音樂feel

我城

0-1城

估中左nyc fg

01到尾

有偉哥我都冇對象

假波 紅牛成7-8成控球+射門,無球入仲要比人地入

callg

入得角了

Yessssss
Come on NYC

老公唔好sad

5x1 第一關即斷

你買波買控球同射門囉

紅牛 西波改不了

Jump

Sam load

即場阿甲3.5細送錢咁送

陳7助攻

一陣all in比卡超

18射2中，人地4射又係2中

身同感受8串1斷第2關

紅牛-5c

同路

同同路

半3全6完場

紅牛-4c

紅牛=賤種

停角

NYC
班菲

賤種牛

紅牛反cup6賠幾

12M

跪求9角

who

1-1

賤撚到 而家就識十二碼入

上啊神牛 撞佢老母閪

Allin左

大波cashed

NYC

開番個角球比我入7.5大啦

快手刷角啦

刷c呀 停乜呀

dllm差4角呀

快啲2比1

停角 冰封角球

比多3.角

-3c

4啦

Redbull nyc ccccccccc

快刷啦屌

Redbull nyc 刷c呀 dllm

俾多4c我呀

快啦屌

7.5b
2.5b

快刷角

入波啦牛

刷到10c我呢世人一定會去nyc飲redbull慶祝

我淨係要3個渣屌

7.5 8.5 都入左貨

兩角呀屌

快屌3個

紅牛絕殺

人妻洗版

紅牛快手2:1

求3角

起碼刷10角 大家開心啦

潛左一排水 俾我洗下啦

冰封

10分鐘4c呀dllm

我人生完了

去緊ifc

美麗係咪又訓醒收錢？我了

NYc快入

點解

買2邊絕殺都好

nyc redbull死全家啦

留你tg 我話你知 無希望了

似有

墨超大波 ok? 想追數

7c

是撚旦一隊入啦 尾關喇

10呀dllm

快手比多3角

場阿甲咁怪
半場2:0
咁快出2.5/3b??

紅牛落後唔刷角？

轉撚左隊？

阿甲係咁

越黎越粗魯同黑心添 咒了人死全家 sorry

7 角真狠心

快啦屌 7.5 2.5呀

我完了

力頂7.5s

24射1goal，仲要12m，咩玩法

ft 7c
NYC今日搞咩

買埋墨超大波算
希望中啦

美職角大串左阿甲角大

睇盤都知NYC 唔掂

但係紅牛更廢

針 訓了

上呀

禁屌都冇c 垃圾

9.5大 上呀

猜球

屌成廿幾射出嚟 都得1:0

7.5 8.5都死果下

唔知講乜好，買撚左肥牛

比卡超，仙台有沒有同路人

Same road巴打

買咩輸咩個感覺好恐怖，大波呀DLLM

甲停C

無入錢先黎易賭

輸左一個星期here

主ng

我明

唔敢買個D反而中到應一應，真係DLLM

2.5/3 值得入？

比卡超得馬會落飛

主next goal

仲買角細2017了
我呢排買角細加埋輸左30k

連角

細埋依場 唔買

全燈

咁搏師兄

4-2叫爆區

入波未呀屌您老味

角細黨沒落

無撚恥封乜鳩又買唔到

原來主隊試過半2全2

力頂

狗會唔比人買角了

迪祖亞拿

sam load 但佢地無再起過腳

你講好有說服力

角球選項係咪收得皮？

9角
-2
比多兩角啦

罰球直入未

上盤

1.79 買上盤好過

比多2個黎啦

Ching呢句真
我10。5大叫爆區

呢排啲大角派錢咁派

墨2.5b

其實而家幾角 365得8角

8角

冇c?

客RC埋

應該9 不過唔知點數

花式豬

-2c

客RC

Pls two more c

9c

客下一隊

不過角細主席表示呢場會細 度定下場啦
利申無買

想知點解咁早封

求下2比1

是但比多角啦兩邊

主入未

收錢

求中

嘩

求下10角

jump

屌你老母十倍

咁都有錢收

10c

AV佬派我

done

離哂譜

goal

冇買

呢排呢角大真係派錢

而家角球係4-6定5-5

12c

連c

10.5b get

成日都紅左先識入波

點解我會買主ng

點解咁撚早封角呀屌你老母

11個人太逼

5c之後就長封了

呢個係賽前入

係咪阿甲特色嚟？

amendment 11c

馬會幫咗你

why

我個主ng死得好慘

365 變番11c.... 狗會會唔會又遲派呢場角球

拎100博10蚊

dllm